[醒下啦，C朗點會黎祖記]祖雲達斯球迷區(21)

屌你 搶左

LM

大家何必為依d煲水新聞認真

我朗要幫我疽達成拎歐聯願望 而自己又可以連續四年歐聯

係樓主特別認真

出力過頭

留名希望7月7有平淡既一日，唔洗加多個7

認真屌醒你地

呢單野輝哥寧捨出力
睇得出好想阿朗黎

唔好玩啦
真係有機會黎

呢幾年係有煲水新聞 但今年真係似會

出力屌醒你班ff撚咋

聞到c朗陣味

C.朗助祖記股價狂飆 市值暴漲1.5億！

C.朗拿度轉會祖雲達斯的消息一時間成了整個世界關注的焦點，但是無論C.朗拿度最終是否會加盟斑馬軍團，他都已經為祖記帶來了切實的收益。

據意大利金融媒體《24小時太陽報》報導，在C.朗拿度轉會祖雲達斯的消息出現後，在過去的三個交易日中，祖雲達斯的股價已經上漲了22%，市值從6.65億歐元飆升至8.16億，漲幅達到1.5億歐元，這意味著，如果C.朗拿度的轉會費和年薪真如傳說中的1億+3000萬歐元的話，那麼祖雲達斯已經在股市上超額完成了「融資」。

此前，人們關於C.朗拿度的轉會傳聞，最大的疑問便是斑馬軍團如何支付葡萄牙人高額的薪水，因為如果C.朗拿度的稅後年薪為3000萬歐元的話，祖雲達斯將要支付高達6000萬歐元的稅前工資，此番股價暴漲，可以說是基本掃清了擋在祖記面前的資金障礙。

不僅如此，據《意大利足球報》報導，阿涅利家族旗下的公司也將會承擔C.朗拿度一部分的薪水，包括法拉利，菲亞特以及吉普等知名公司均有阿涅利家族控股。

報導還稱，由於C.朗也酷愛豪車，他將很有可能成為法拉利的形象代言人，僅這一點就講給他帶來每年2000萬歐元的收入，而且這還不算在球會的薪資結構之內，將會為球隊免去違反財政公平法案的危險。

傳丙朗加價推高股價
再要黎找costa can perin cancelo筆數

你鼻塞

C.朗若加盟祖記 熱身賽將戰拜仁 還有...！

C.朗拿度和祖記之間已經越走越近，德國的天空體育甚至都開始在計算C.朗拿度在祖記首戰的對手，這支球隊很有可能就會是拜仁。

當地時間7月25日，祖記將在美國行中迎戰拜仁，而如果C.朗拿度的轉會能夠順利進行的話，那麼這場比賽很有可能就會成為C.朗拿度在祖記的首戰之戰。另外，除了同拜仁的這場熱身之外，祖記還將在8月4日迎戰皇馬，如果C.朗拿度真的轉會祖記，這場比賽也將變得極具看點。

除了拜仁和皇馬之外，祖記還將在7月28日迎戰葡萄牙球隊賓菲加，隨後8月1日對陣美職聯全明星隊。

不過，由於C.朗拿度剛剛參加完世界盃，即使他真的轉會去了祖記，他是否會隨隊前往美國參加夏季熱身賽，還要畫上一個大大的問號。

八月四號有阿朗睇

意媒：祖記傾掂數留7號畀C朗

【體育】意大利傳媒報道，祖雲達斯已徵得古達度同意，讓出其所穿的7號球衣，好讓即將加盟的基斯坦奴朗拿度成為新的「7號仔」。

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）加盟意甲勁旅祖雲達斯一事近日愈傳愈盛，一時傳他經已簽約，一時傳其經理人急見皇馬會長佩雷斯，一時又指他即將入住都靈大宅，而日前網上流傳了一幅相片，相中有2件印有C朗名字的祖雲達斯7號球衣。

來自網站MEDIASET最新消息指，「老婦人」已徵得現時穿祖記7號的翼鋒古達度同意，收回其現時所穿的7號球衣，好讓C朗入隊後，可穿回其招牌的7號球衣，而古達度之後將會改穿祖記16號球衣，過往的「祖記7號」不乏星級戰將，包括有迪甘斯、干地、迪肯尼奧和達杜尼等名將。

消息又指，在C朗經理人文迪斯跟皇馬會長佩雷斯會面後，如祖記出價達標至8800萬鎊，33歲的C朗大有機會過檔祖記，祖雲達斯一方已準備跟C朗簽約4年，薪酬是每季2650萬鎊，那將會是意大利最高薪的一位球員。

改圖都拎黎當新聞

Bye buffon

一個時代既終結

朗朗

costa 可以放假了

冇諗到咁快就⋯

好似小志強

哥斯達先係巴西靈魂

高橋都話牙朗係小志強

又拍得幾好
一路順風了

Juventus are just waiting for Jorge Mendes to bring the official documents so that they could pay the €100 million and sign Ronaldo. It seems like Florentino Perez will honor the price he set

There's always the possibility that Florentino Perez wakes up and changes his mind, but it seems like he won't. As long as he doesnt, Ronaldo will sign for Juventus

📰 Di Marzio

老佛爺未瞓醒

希望份文件唔好唔見左

收到風文迪斯係佢寢宮門口靜坐

一日未官宣一日都唔撚信

不死人卡斯米路先係

丙朗黎 D10會唔會比人賣走

No

賣大波奶
一齊組團去斬死馬總

琴晚如果巴西有返不死人卡斯米路應該贏到
Btw Costa 真係好撚勁

啱啊
賣西瓜我冇意見

c朗轉祖記一定支持 本身支持bologna...有我朗一定入現場睇

黑白底，直情係安聯球場，咁可以99.9%肯定了吧
Well come CR7🏴🏳⚽️

佢地兩個好似 friend 底
係皇馬時亦挾到
C朗真係黎我估佢會留
反而套現的話我覺得比真歷高危

真係夾到

比真歷我都覺得可以賣
上季冇場好波

唔好一球論啦
佢係皇馬最後兩季基本上就係靠佢同 C朗入波

Cristiano Ronaldo: Real Madrid now want 150m - La Stampa

The Turin-based daily says Florentino Pérez is unhappy with the way Cristiano and his agent, Jorge Mendes, have handled his mooted move.

The completion of Cristiano Ronaldo's move from Real Madrid to Juventus is seemingly only a matter of time.

Real Madrid chief now wants 150m for Cristiano, says La Stampa

However, a not insignificant stumbling block will reportedly have to be overcome first: the Italian newspaper La Stampa has revealed that Real president Florentino Pérez now wants 150 million euros for the Portuguese striker.

The Turin-based daily says that Pérez is unhappy with Cristiano and his agent, Jorge Mendes, over the way they have handled his mooted departure from the Bernabéu, and is now determined not to let the 33-year-old leave for the 100-million-euro fee that had been expected to persuade him to sell.

Pérez "won't be negotiated down to less than 130m"
"He [Pérez] is asking for 150m and, according to sources close to him, won't be negotiated down to less than 130m," claims La Stampa's report.

話左唔會過黎架啦 我地邊出得起150m

一早講咗無官方公佈唔好信

CR7香水紅色tim
唔同又話佢返曼聯咩

ching理智

祖雲POST好快又回歸平靜了

成功爭取丙朗加人工

死佩狗搞搞震

黎唔到都沒壞 反正都係場賭博

33years old can sell 100m still not enough?

其實C朗係皇馬既商業價值用得7788 去祖記 祖記都只係場賭博 唔一定賺 依家加價直情唔洗要
反正留係皇馬輸家一定係皇馬

根本個主席都唔想出咁高人工比佢 因為C朗開始幫球會賺既低過佢份人工

希古恩季尾成日都絕殺
之後拎冠
果季睇到超激動

未黎個股價已經升左22%叫唔一定賺？

再見阿朗

報紙佬成為最大贏家

幾號

文迪斯又贏

8月4

好少睇佢地因爲好憎鍠
不過如果斜恩尬都留
前面真係好多人
佢2個又唔會肯輪換既
其他人點算
不過都係果句
阿朗黎咗先算啦

不了
睇祖記俾蝗屠

朗迷大遷徙返皇區吧！

候鳥遷徙了

祖記又回復寧靜，等待下一季嘅來臨

其實唔計丙朗單煲水新聞，今年到目前為止轉會我覺得幾滿意，當然仲有時間希望仲有有星加盟，中場左閘都要

Ronaldo is in Costa Navarino in Greece. The plane for him is ready to go. [Sky]

上面唔洗燈喇 準備買波衫啦

who’s he

最強之人已在陣中，迎接哥斯達回歸

Romeo Argesti係祖記隨隊記者 佢同祖記嘅關係我諗大慨類似James Pearce之於利記, David Ornstein之於阿記嘅關係
總之佢攞料極準 佢每次實牙實齒講嘅轉會都冇走盞(除左體檢完半路畀人截糊嘅Witsel 同體檢結果fail嘅Schick )

我地係咪皇馬二隊 佢用完我地就回收

我地曉激活

簽sms 再簽多個後備左閘就心滿意足

Dream can come true係指買sms
嚇我唔到嘅

你係咪諗多咗
佢講緊嘅應該係史仔續多5年約

又有得丁多五年屎仔轉身

同意，尤其右閘嘅補強

要補多隻左閘

The agent of Lazio’s Milinkovic-Savic, dined with Lotito (Lazio’s president) and announced that Real Madrid are willing to bid €155M for the midfielder. Real Madrid wants to close Cristiano’s case before starting any negotiation for a big transfer. [Corriere dello Sport]

sms都冇埋

Stefano Sturaro’s agent reveals ‘five teams really want’ the midfielder, including Newcastle United, but warns Juventus are demanding ‘at least €20m’.

Having long campaigned for Sturaro to stay at Juve, Carlo Volpi confessed the 25-year-old could leave the Bianconeri for a club outside Italy, with Newcastle in the market for new midfielders as Mikel Merino is set to join Real Sociedad.

“Newcastle? Yes, there are five teams who really want him, plus there are some who haven’t come forward yet,” he told Il Bianconero.

“The Premier League is a market of reference for Stefano, although we must understand the various situations with regards to Juventus.

“Now the situation is on standby, considering the current business going on. The offers are on Juve’s table, so we’re waiting on them.

“However, it’s difficult to see Stefano stay in Italy, should he leave Juve. He’s calm and he still has the confidence of everyone, but now there are other assessments to make.

“If other great players arrive, besides those already there, space must also be taken into account.

“There are assessments ongoing, which will be made after Sunday, when Juve start their preseason.

“His valuation? At least €20m.”

See the latest Serie A predictions and betting tips with

邊5隊想要屎仔?

手足講完就出news會否太勁⋯

文素基治唔肯打左翼要走的話
左中場其實至係最需要補

大把左翼 pjackca

等我發下功啦
Sms點會揀祖記，有鍠馬offer梗係仆住去鍠馬啦

但左閘都好迫切，得返sandro

迪迪仔

咁邊個打右閘後備 大盗？

巴大叔

仆街 右路放題

迪迪仔萬能插
左右閘正選需要輪換時就出佢
如果有人傷唔夠人就拉埋大盜落黎踢

翼都係

Agnelli: "Ronaldo will soon be done

Juventus chairman Andrea Agnelli reportedly told a waiter during a dinner that a deal for Cristiano Ronaldo will be done soon.

The Portuguese superstar is said to be willing to leave Real Madrid this summer, with Juventus already having made an offer of 100 million euros to sign him. The forward is ready to join Juventus this summer.

El Chiringuito believe that in a dinner yesterday that involved Pavel Nedved and Andrea Agnelli recently, a waiter had ended up asking the Juve CEO about the Ronaldo deal, to which Agnelli had replied: "Soon, it will all be done."

The story aired on one of Spain's most prominent broadcast outlets- La Sexta and it is an indication of the fact that the deal is close and Juventus are confident of signing Ronaldo this summer.

佢痴撚咗線⋯

皇馬強行留住c朗是殘忍的

Waiter吹水都好信

古亞達度表示C朗拿度更嚮往在都靈生活
希古恩:我已急不及待與C朗合作
迪比亞路：C朗夢想是代表祖雲達斯出賽

出錢俾鍠買 SMS

DYBALA:我唔想比人黑面

其實Spinazzola都踢得 青年軍果陣踢唔少右路 可惜又ACL又半月板受傷

起碼抖半季

英格蘭真係好悶

原本諗住Spinazzola返黎可以做左路後備，點知要抖大半季
我覺得都一定要買多隻正宗左閘

Jorge Mendes has promised Juventus that Cristiano will arrive to Turin on Tuesday. [Mediaset]

空炮了

輝哥再講多幾句唔該

Real Madrid want Cristiano to appear before the media to make it clear that he is leaving of his own accord and he must also thank the club for services rendered. That however, is a condition which the player is not too keen on honouring. [AS]

都話唔會賣啦

我發功都冇用啦
根本蝗都唔會賣
只係阿朗R加人工嘅鬧劇

我都係咁話
佩雷斯同佢都要面
邊肯讓步

傾下年免簽目標實際啲

等2021免簽c朗啦

突破盲點
免簽 Can 都吹咗年幾兩年
要免簽C朗宜家係時候開始要準備

所以各位手足都係著返條褲啦

從來冇除過

Ching真祖

西媒:皇馬逼C.朗拿度主動宣佈離隊 永遠不能說出真相

C.朗拿度轉會的事件，目前已經從傳聞上升到了實質性階段。但是，就在這關鍵的時刻，又有阻礙因素的出現了。西班牙《馬卡報》報導，皇馬要求C.朗拿度在離隊前簽署一份保密協議，不得透露轉會細節且轉會後果自負，否則絕不放人，除非10億歐元拍桌子上。

此前，包括《意大利足球》《阿斯報》等媒體報導，文迪斯正在馬德里與皇馬主席佛羅倫蒂諾商談轉會報價的最後細節，而祖記CEO在拖連奴待命準備隨時報價。雖然消息中指出，皇馬並不想阻攔C.朗拿度離隊，但是他們也有自己的條件。

《馬卡報》表示，皇馬將堅持10億歐元的違約金要價，除非C.朗拿度自己發表離隊聲明要求轉會！並且要與皇馬簽署一份保密協議，保證在轉會後不向外界透露任何轉會細節。這樣，佛羅倫蒂諾就願意將轉會費降為1億。否則別想離隊，除非10億歐元拍桌子上直接砸違約金。

現在價格已經不是阻攔C.朗拿度離開皇馬的第一因素了，如果C.朗拿度滿足皇馬的條件，那麼他將可以以當初「君子協定」中的1億左右的價格離隊。

但這讓C.朗拿度陷入兩難境地，一方面他不想繼續留在皇馬；但他不想簽署協議，雖然他想低調離隊，但這樣等於放棄了在未來說出真相的機會。一旦同意簽署保密協議，那麼皇馬久成了講述故事的人，到時候他們說什麼就是什麼，自己有口難辨。
編輯

【不滿報價】意媒指皇馬主席要求1.5億歐才放C.朗拿度

近日，關於C.朗拿度轉會的傳聞層出不窮。此前，BBC和天空體育稱祖記為C.朗拿度報價1億歐元，但是現在皇馬方面似乎並不滿意這個價格。

據意大利《新聞報》報導，皇馬主席佩雷斯不同意C.朗拿度目前1億歐元的標價。如果祖雲達斯想要帶走C.朗拿度，他們將要求祖記拿出1.5億歐元。但是這是佩雷斯的上限，他願意將價格降至1.3億歐元，可是不能再低了。

報導中稱，佩雷斯很不滿意C.朗拿度和他的經理人在處理轉會問題上的做法，所以他們不會讓其它球會花1億歐元就帶走C.朗拿度。

西班牙《阿斯報》認為，儘管這一價格可能會使祖記想要盡快簽下C.朗拿度的願望落空，但是意甲冠軍仍然對這筆交易保持著樂觀的態度。現在看來，C.朗拿度加盟斑馬軍團或許只是時間問題。

Former Real Madrid President Ramon Calderon blames Florentino Perez for Cristiano Ronaldo’s exit, but “it wouldn’t be strange for him to join Juventus.”

There are multiple reports in Italy, Spain and Portugal that Ronaldo is coming to Juve for €100m, a fee set out in a gentlemen’s agreement between the Ballon d’Or winner and President Florentino Perez in January.

It was Calderon who brokered Ronaldo’s transfer from Manchester United in 2009, although he reveals it was done far earlier.

“We reached an agreement with both Cristiano Ronaldo and Manchester United in December 2008 to make the move at the end of the season,” Calderon told Tuttomercatoweb.

“It was only made official on July 6, 2009, but the details were all sorted out in December. At the time, Cristiano was decisive in negotiations, as he wanted to wear the Blancos jersey at all costs, but at the same time sought a peaceful exit from a club that he still had great respect for.

“After all, Real Madrid offer every player a unique opportunity to achieve more prestigious targets, both as an individual and a team. This means a great deal when you go to sign a top player.

“If Ronaldo were to leave Real Madrid, he’d leave a gap that would be impossible to fill. It’s not easy to find a champion who, along with participating in the overall team play, can guarantee over 50 goals per season. Ronaldo has been doing that for nine years and we mustn’t forget it.”

Can Calderon explain why Ronaldo seems so determined to leave the Merengues at this time?

“It’s a wide-ranging issue. President Perez has made some great decisions for Real over the years, but his problem is he doesn’t understand the right way to treat the inheritance left by others. It happened with the departures of Iker Casillas and Raul, two legends of Madridismo.

“When I took over, Perez tried to change or even break deals that we had made months beforehand. From that moment, a conflict was created with players that was never resolved. It culminated when Ronaldo realised Florentino did not value him the way he should.

“Ronaldo wanted a better salary, but that’s only normal for the best employee in a company. He was upset when the reports said Real were prepared to pay double his salary to Neymar.

“I hope Florentino Perez can convince Ronaldo to continue with Real Madrid, as the team, club and fans would be truly grateful.”

It seems that Ronaldo hopes he can end the 23-year Juventus drought in the Champions League.

“In terms of history, tradition and ownership, Juventus have for a long time earned the right to be considered one of the big clubs in world football,” continued Calderon.

“This is why it wouldn’t be at all strange if Cristiano should choose the Bianconeri. If he does, then Juventus will undoubtedly be a very fortunate team.

“This signing would allow them to further consolidate their superiority in Serie A and give them an extra gear in the Champions League too. Ronaldo is a huge opportunity and many clubs would love to have him.

“With his talent, technique and fitness levels, he also brings this permanent desire to overcome the impossible. In my long experience of football, I’ve known truly few players who maintain that ambition and obsession with pushing themselves to the max in order to be the best every single day.

“That will allow Ronaldo to continue at his current level for at least another four or five years.”

有冇師兄去過都靈睇波？

唔黎都好 今年買一件印巴沙利就夠

可能最後一季

應該係 再下年就c3

再再下年就馬神

請教輝哥點買飛？

經球迷會最好

有幾個方法
易又唔想煩嘅就球迷會
一啲比較多人睇嘅比賽可以係starhub/viagogo試下

香港嗰個？

Official website 係唔係冇公開發售？

有，但會賣晒俾會員先

m子助攻

M子先係神左翼

Join 意大利個member係咪可以一場一場咁買飛？唔一定要seasonal tickets？

join球迷會就可以經球迷會幫你留飛

克羅地亞血肉之軀力保不失
真·血肉長城

可以

m子 pjaca

睇到我唔敢望最後一球12碼

你join香港定意大利嗰邊？

Juventus' deleted 'Number 7' post sparks Cristiano Ronaldo transfer questions
play

The hype over Cristiano Ronaldo's much-rumoured move to Juventus was thrown into overdrive on Saturday when a teasing video was reportedly posted and deleted by Juventus' official account on Chinese social media platform Weibo.

The video, as captured by a number of Italian media outlets, displays the names of players who have worn the No. 7 shirt for Juventus in the past and asks fans to pick their favourite.

It ends with room for one more name -- leading fans to speculate the post was hinting at an impending move for Ronaldo, who wears No. 7 for Real Madrid and Portugal.

The video shows the names of the six players to wear the shirt since permanent numbers were assigned in the 1990s: Angelo Di Livio, Gianluca Pessotto, Hasan Salihamidzic, Simone Pepe, Simone Zaza and Juan Cuadrado.

Ronaldo, of course, would be No. 7 number seven.

There's no indication that the post was meant as a "leak" of Ronaldo's arrival -- it was posted on the seventh day of July, the seventh month, and it might have just been to celebrate the date.

However, arriving as it did one day after Juventus were instructed by the Italian stock exchange to issue a statement downplaying the rumours in the face of a skyrocketing share price, fans can't be blamed for getting even more excited.

The rumours persisted into the weekend, with Italian TV station Mediaset suggesting that Real Madrid president Florentino Perez could announce at a board meeting on Tuesday that Ronaldo has requested a transfer.

開始聞到柒味

香港

好，唔該晒~~ 希望順利搵佢地買到飛啦

要早4星期搵佢地

C7體測未

pm facebook香港球迷會啦
巴打幾時去？

險簽姐，醒下啦

11月，見fb話31/8前入會，所以問定

阿朗去左邊

希臘渡緊假，同比比，哥利斯馬一齊

Modric verdict
Cristiano Ronaldo will snub interest from Juventus and stick with Real Madrid.

That’s according to the forward’s Real team-mate Luka Modric.

"Let’s see what happens," said Modric. "I do not think he's going to leave.

"I’d like him to stay because he's the best player in the world, it means a lot and I hope he stays.

"I think he's going to stay, that's my opinion.

"It would be great if he stayed because I can not imagine him in any other European team."

Real Madrid transfer warning
Real Madrid will be making a mistake if they sell Cristiano Ronaldo to Juventus, says former Bernabeu chief Ramon Calderon.

"Cristiano is irreplaceable and cannot be compared to anyone in football today," said Calderon.

"Because his talent, his technique and his physical conditions are joined by the permanent desire to always overcome the unreachable.

"In my long life in the world of football I met very few players who, despite their endless prizes, maintain the ambition and obsession to always train to the maximum to continue to be the best, to overcome each day, to find new goals and break new records.

"All this will allow Ronaldo to move forward at the same level he has shown up until today for at least another four or five years."

Hotel rooms booked
Juventus have booked three hotel rooms in Turin as they anticipate Cristiano Ronaldo's arrival, reports in Italy claim.

Juve have lodged an £88m (€100m) bid with Real Madrid in an attempt to prise the Portugal international away.

And they are making plans for when Florentino Perez gives the thumbs up to a deal, according to Il Giornale.

Juventus are said to have reserved three rooms at a top Turin hotel to accommodate Ronaldo and his entourage.

The 33-year-old is believed to have already had a £27m-a-year (€30m) contract sorted out by his agent, Jorge Mendes.

And he's apparently planning to splash some of that cash on a luxury villa when he swaps Madrid for Turin.

主席book黎開p爆房姐

Final Ronaldo obstacle for Juve?

It is reported that Real Madrid President Florentino Perez will raise his asking price for Cristiano Ronaldo, but Juventus will pay it.

A fee in the region of €100m was thought to have been agreed between the two clubs for the Portuguese.
However, Gazzetta dello Sport reports this morning that Bernabeu boss Perez is set to lay one final obstacle in the way of the deal being confirmed.

According to the Italian daily, Perez will raise his asking price slightly at a meeting with super-agent Jorge Mendes, scheduled to take place this coming week.

The Madrid President will also reiterate his desire for Ronaldo to publically assume full responsibility for the transfer, should it go ahead.

The former Manchester United forward has been with Los Blancos since 2009, winning four Champions League crowns and two La Liga titles during his time in the Spanish capital.

The five-time Ballon d’Or winner is also now Madrid’s all-time record goalscorer.

However, he revealed in the immediate aftermath of his team's Champions League final win over Liverpool that

his future at the Bernabeu was in doubt.
Now, it appears a matter of time before Ronaldo is unveiled by the Serie A champions.

呢幾個look霎時間真係睇唔慣 班友仔最近受咗咩打擊 係咪畀C朗單新聞拋窒咗

瘋了，全都瘋了

中間邊鬼個黎

Bernardeschi

同城死敵都支持C朗加盟祖雲達斯

◆

祖雲達斯看起來簽下基斯坦奴·朗拿度只是時間問題，而意大利球迷則熱切希望葡萄牙巨星能夠征戰意甲聯賽。

在都靈的人們都為C朗的到來做好了準備，即使是祖雲達斯競爭對手的支持者也樂意接受他的到來。

“我支持拖連奴，我不喜歡祖雲達斯，但基斯坦奴·朗拿度是世界上最好的球員，他的到來對意大利足球來說是一次巨大的進步”， 都靈的一名球迷告訴《馬卡報》。

“我們這幾天的唯一話題幾乎都是C朗，這太難以置信了。”

AC米蘭的球迷同樣意識到這宗轉會將會帶來的影響：“C朗的加盟對意甲來說是積極的，因為他可以為意甲帶來大量的收入。”

祖雲達斯球迷則無法掩飾他們的熱情，等待著C朗的加盟消息：“我們沒空談其他事情，因為C朗即將簽約的消息讓我們把其他事都忘了！看起來C朗很快就能加入我們了，這真是個激動人心的消息。”

9年前，九萬名球迷湧入聖地牙哥·班拿貝球場觀看C朗的加盟儀式，都靈的人們也希望能夠見到這一幕在祖雲達斯球場上演。

馬神有鬚好睇啲

Cristiano Ronaldo's mega transfer to Juventus could be reportedly made official on Tuesday, with talks ongoing.

It is said that Ronaldo is willing to leave Real Madrid this summer, with Juventus already having made an offer of about 100 million euros. The player will be happy to join the bianconeri this summer.

Corriere dello Sport say that Juventus are confident of doing a deal, with Jorge Mendes well in charge of the situation, as things stand.

He is their medium of interaction with Real and has already made it clear that Ronaldo will sever ties with the Los Blancos this summer. And with talks ongoing, it is said that Tuesday could be the day when the deal is struck.

Mendes is said to present Juve's offer to Florentino Perez on Tuesday and it will be a decisive day in the deal.

佢真係黎我抄佢中文wiki啊

睇手紋身係貝仔 睇樣似尼馬

靚仔過屁馬好多

跟唔跟啊？

Ching 識貨

靚仔可以賣貴啲

Real Madrid will have its annual board members meeting on Tuesday and Florentino will inform them that Cristiano asked to leave the club. The deal announcement is suppose to be on Tuesday and Juve agreed to pay Mendes €10M in commission. [sport mediaset]

等星期二空炮再恥笑除定褲嘅假祖迷

根據乜登物登定律
標題燈！

純粹見標題 入黎留言

睇咗Netflix
Asamoah 啲英文好到

佢本人燈，你睇上兩頁留言佢佔7成

真係開始聞到陣徐，以往失敗個案都係係咁delay到直轉會期完結

因為要屌醒您班友仔
唔係睇唔出我落足力曲線狂燈下話？

冇錯，所以著返褲啦各位

清唔好吹奏蟈糞球員

馬神襯有鬚 貝仔襯冇鬚 家下完全錯配

忘不了艾

Benatia都好好
阿sa雖然去左國米，不過唔反佢
Btw成套 documentary 最後睇到眼濕濕

做番乞衣look la

牙盗身世好慘

牙盜今年開始反唔落，任勞任怨

係衰有時ON99

可惜樣衰

聽日 can子press conference

俾牙朗搶哂風頭 橙

似馬雲

footballitalia
‏

@footballitalia
2h2 hours ago
More
#Juventus will offer defender Mehdi Benatia a contract extension and could turn to Diego Godin if he refuses, according to Tuttosport... …

噢

咁希望佢refuse啦

高甸唔會離開下體啦

又想燈？

人地下體成隊咁團結
睇唔出有離隊嘅意欲

淨係無冠軍攞 已經係好好嘅動力啦

啱啱果季先拎完歐霸

感覺上佢拎親都係歐霸

似王寶強

我地連歐霸都拎唔到

歐聯2奶命

意甲>all

輸你

有得揀緊係唔會想拎歐霸

馬體會關我撚事

我地歐聯輸你啊

Ok

簽到can子你可以功成身退

合左體了 合埋右

Ancelotti tells Cristiano: "Allegri is the perfect coach for you"

On Sunday, Corriere dello Sport said the new Napoli manager had sung the praises of the Italian top flight, where he has huge experience after coaching Parma, Milan and the Old Lady, and reserved particular positive words for the man who will be Ronaldo’s coach in Turin if the Portuguese makes the move, Massimiliano Allegri: “He is the perfect coach for you,” Ancelotti reportedly told his former charge.

嚇我唔到嘅

屌蛇先係真龍天子

劇本係丙朗續約
之後季中炒教練
季尾高薪請屌帥過檔

睇通睇透
到時咩人都冇

睇下拖舟會唔會諗舊情幫下我地

Real Madrid have reportedly accepted Juventus 100 million euros offer for Portuguese superstar Cristiano Ronaldo.

It has been reported that Ronaldo is set to move away from Real Madrid this summer, with Juventus already having made an offer of 100 million euros for him. The former Manchester United is willing to join the bianconeri this summer.

Tuttosport say that Florentino Perez feels that the 100 million euros offer is good enough for the Old Lady to sign Ronaldo.

Mendes has reportedly got the approval from Perez for the fee, with Ronaldo currently holidaying in Greece but is expected to land in Turin early next week.

Mendes will present Juve's offer of 100 million euros to Perez on Tuesday and that will be a decisive day in the negotiations. [calciomercato]

琴日先話蝗叫130m今日又話100m都殺

彈出又彈入

空炮味濃

From Spain: Manchester City and Manchester United to challenge Juventus for Ronaldo

According to the latest reports from Spanish web-portal , Juventus may face some competition in their pursuit of the deal of the century for Portuguese star Cristiano Ronaldo.

Juventus are thought to be in pole position as they look to wrap up a deal with Real Madrid for the Ballon D’Or winner, with the player having reportedly agreed terms with the Old Lady; and only a fee is left to be agreed between Madrid and Juventus.

However, are reporting that Juventus will face competition for the Portuguese forward; from German champions Bayern Munich, as well as Premier League rivals Manchester United and Manchester City.

All of the clubs look to take advantage of Ronaldo’s reduced price, with a possible bidding war set to erupt. It would appear as though the player favours a move to Turin; however, the threat of three world class teams will possibly frighten Juventus.

出手了

唔洗抄wiki

咩source 黎

慳返

Calciomercato

有無巴打買咗？
我買咗372龍門位
睇下見唔見到保方

唔慣保方著其他波衫

Fifa好似話世界杯後球員要抖一個月
唔會派B隊嚟掛

可能得啲冇份踢世杯嘅球員

咁張海報即係呃人

有冇新聞講過？

Jorge Mendes provides Giuseppe Marotta with daily updates and has guaranteed the transfer will happen. [@DiMarzio]

CCC尼轉1號

即係Perin 後備？

confirmed?

我見ig有相 CCC拎住一號球衣

18/19球季件keeper唔係綠色咩

屌，，係喎
自膠

迪馬斯奧:文迪斯承諾C.朗拿度會去祖記 本週是關鍵期

C.朗拿度是否會轉會祖記一直是許多球迷近期非常關心的事情，而這件事似乎將迎來關鍵時刻。知名轉會專家迪馬斯奧在其官網上表示，關於C.朗拿度轉會祖記的事情，本週將會是關鍵的一週。

報導中稱，C.朗拿度轉會祖記一事前景樂觀，因為文迪斯已經多次向祖記總經理馬路達保證，皇馬會尊重他們達成的協議，讓C.朗拿度以1億到1.2億歐元之間的價格離開皇馬，包括稅收在內。

同時，迪馬斯奧也指出，考慮到佩雷斯的個性，這裡面還有很多馬路達和阿涅利所無法控制的變數，即使他們已經和球員達成了協議。

目前，C.朗拿度正在與家人一起享受難得的假期。

準備險簽

老隊友力薦C.朗：去祖記你可以踢到2050年

C.朗拿度想要在祖雲達斯證明33歲的自己依舊強勢，依舊有能力奪得歐冠盃冠軍，隨著他轉會祖雲達斯的新聞不斷髮酵，他在曼聯時期的隊友，前祖雲達斯球員艾夫拿也為自己的老東家助推起了C.朗拿度的加盟。

艾夫拿在個人社交媒體直播中開始大談C.朗拿度轉會，並建議C.朗拿度加入斑馬軍團：「每個人都在問我，你怎麼看？我沒跟C.朗拿度聊過這事，但是我的建議是，如果他想一直踢到2050年，那麼就去祖雲達斯。沒有任何其他選擇，就這麼簡單。」

「我要感謝祖雲達斯，因為如果說我離開曼聯之後還能繼續贏波繼續奔跑，那就一定要感謝祖記，所以祖記會一直在我心裡。」

「所以說，C.朗拿度，我這麼跟你講：做出正確的決定，你知道意大利人民有多愛你，但這也是種犧牲，因為如果你去了祖記，那就要努力努力再努力。」

「這就是選擇，要麼一直踢到2050年，要麼只有幾年好狀態。我敢說，只要你去了祖記，下屆世界盃你就不會變成國家隊的吉祥物，而是主角。」

隨後他又強調了一遍：「主角。」

都話左，先頭話星期六，跟住星期二，宜家又本星期內，由肯定到有變數，簡直照住劇本進行，分分鐘又空砲

似層相識

btw 保方開操了

Di Marzio咪話明星期六冇料到囉 係AS,Mediaset呢啲垃圾報吹水 FF咩7月7no.7
而家關鍵48小時先見真章

祖記同球員好來好去呢點真係要讚
基本上單單離隊都係和平分手
想走唔會搞小動作

正路 Board Meeting 後見真章
過咗後 News 唔 Positive 咁都幾肯定係險簽

最尾咪又係空砲收場

因為我地冇本事留人

婉轉啲得唔得

迪馬近年準確度都低左，真係唔知信邊個
不過做左咁耐祖雲球迷對親轉會唔好太有信心，因為之前奶過好多之野

Romeo Argesti,迪馬,Momblano幾條友講到九成九咁款
做人如果無夢想，同條鹹魚有咩分別 至於你信不信，反正我信了

好事
Keep住有希望幾好，不過我覺得希望唔大到真係發生真係開心以加倍

我買左$199

個場有跑道已經好遠
399都覺得好遠個位

我買完後有個fd又話想去
巴打知唔知分開買係咪唔會連位？
如果想一齊坐可以點

你邊個網買？
問下果個網個客服，佢可能安排到

祖有新training center

‘Buffon should’ve retired at Juve’
By Football Italia staff

Former Juventus and Italy boss Marcello Lippi believes Gianluigi Buffon should have retired with the Bianconeri.

Buffon had been tipped to retire with Juve at the end of last season but instead signed a two-year contract with Paris Saint-Germain.

“I’ve talked to Buffon so many times over the last 3-4 months,” Lippi told Radio Anch’io Sport.

“I’ve always told him ‘you decide, don’t accept any advice, do it your way’, and he wants to keep playing.

“I’d have liked him to end his career at Juventus, but that’s a personal thing. If he feels like he can keep playing, he must do so.

“He’ll keep playing for as long as feels like a No 1. Buffon and the National team? I think it’s finished.

“Of course, he’s a person of great loyalty and he loves the national team. I’m sure he’d make himself available to help the goalkeepers coming through, but he’s made this choice and he’ll respect it.”

See the latest Serie A predictions and betting tips with

唔怪得保方 人地想繼續追夢 你就叫人退休加唔比留係祖記

疊水

CRISTIANO RONALDO and Real Madrid have agreed the terms of his exit, with an announcement expected in the coming days, according to Italian expert Gabriele Marcotti.

And there should be developments in the next 24-48 hours

東京強國網
打咗去問都話隨機，盡量幫我睇得唔得
強國辦事做嘢真係

睇緊can 子 press con
屌你d comment 大部份講阿朗

髮線後移，應該幾大壓力

驚買左之後 連一線尾既球員都無得睇

Farewell ceremony in preperations underway. #realmadrid #cristianoronaldo

希望有保方同華dee就心足了

Cristiano Ronaldo's deal is about to finish. Juventus will pay Real Madrid €130m & A €20m commission to Mendes. [Cadena Cope]

成20m commission
怪唔知 Mendes 咁落力

實際上即係 150M 抽水20M
呢個算公道價
15% 都無

Raiola 呢啲至狼死
普巴 89M 鎊轉會費
佢 on top 收 41M 鎊

Diu 成1.5億

寧願簽埋普巴都好過牙朗

我掉轉，普巴商業價值低好多

普巴條垃圾

唔同級數
而且普巴一打返好少少肯定又會叫走
二揀一一定揀 C 朗

普巴養唔熟，仲要跟拉奧拿
仲記得當年轉完10號，講到幾大榮幸，點知一季就走

Jorge Mendes has informed Real Madrid that Juve will present the offer, the signature of #CR7 will be soon! 💣 [El Chiringuito]

@@

我就唔信喇

搭台present前簽隻右閘咋
你諗多左

祖兩次遇皇都過唔到
最少搵到個專殺舊東家既返去 仲要依家滿腔怒火

黑人+Raiola, 不鳥

20m唔算多
睇下條死肥鬼抽普巴抽幾多

曝C.朗拿度主動聯繫祖記教練 討論祖記陣容+展望新賽季

雖然已經告別了世界盃，但皇馬球星C.朗拿度依舊霸佔著媒體的頭條，有關於他將要轉回祖雲達斯的新聞一直不斷更新。到底這樁舉世關注的轉回到了什麼進度？英媒最新消息，C.朗拿度已經與祖記教練艾歷尼通了電話，距離轉會完成又近了一步。

據西班牙基比電台報導，C.朗拿度已經與祖記教練艾歷尼通了電話，雙方進行了深入的交流，甚至已經談到新賽季如何適應球隊陣容等方面的具體內容。

C.朗拿度在歐冠盃決賽後就表現出與皇馬球會以及球會主席佛羅倫蒂諾關係的破裂，並且暗示希望離開班拿貝。此後，他的轉會傳聞就一直持續，曾有消息稱他會在上週末加盟意甲豪門祖雲達斯，但是並沒與發生。

此前，《羅馬體育報》曾報導稱，C.朗拿度已經向前教練安察洛堤詢問關於祖記教練艾歷尼的工作方式等問題。安察洛堤向C.朗拿度保證艾歷尼執教能力和執教風格都適合他。

Hi 點能樣

幾撚時走啊你

收到風can子今日已經掉撚哂迪奶locker啲嘢走

隊內有兩件 Matuidi同Moise Kean

C朗去祖雲係雙贏局面！
一黎會多左人留意祖雲同意甲，二黎多左個仲算fit而且有贏歐聯經驗多既人 對球隊歐戰有幫助
如果真係黎祖雲 拎埋意甲亦拎埋金球 咁C朗就會成為第一個係三支唔同球隊都拎到金球既人

利伸：朗迷

馬杜迪都 31 歲唔驚
Kean 我預咗佢走

準備強姦佢了

往死裏打

Kean好似話賣，但會有buy back clause

點都好過留喺度坐丫
呢個年紀絕對需要多啲上陣
最緊要有set buy nack clause就得

Jorge Mendes to meet Real Madrid directors before Wednesday to discuss the terms of Juventus' offer for Cristiano Ronaldo, according to Gazzetta dello Sport.

Los Blancos want €150 million, though a deal could likely be struck for €120m.

C朗已經搵左意大利文老師

死肥鬼最大問題係幫球員R肥約既手法低劣兼夾硬黎
係成日都要搞到同球迷反晒面至收科 好似巴神同Donna
文迪斯都係麻煩 但好少鬧到球迷都燒埋一份

SKY SOURCES: Real Madrid and Juventus close to agreeing deal for Cristiano Ronaldo with significant developments likely in next 48 hours. #SSN

有報導話PSG想買Sandro

佢地唔係要賣人走架咩? 仲入貨

拎錢加kurzawa換，我ok

Emre Can: It would be great to play with Cristiano Ronaldo

你努力啲踢之後轉會蝗馬咪可以夢想成真囉

7m都俾唔起，要拎波連尼黎找數
#wearesorich

Today is a meeting between Mendes & Perez to decide Cristiano's future. Ronaldo is waiting; he has a contract agreement with Juventus.

Juve is ready to make their official bid (100M€) if Florentino will give green light for Cristiano's departure. [@SkySport] [@DiMarzio]

牙朗來了

一日未體測一日都唔撚信

好撚正見到你連日黎瘋狂咁燈

Ching sick ball

點撚醒你班傻仔咋

已經有宣傳照

Photoshop姐，嚇我唔到嘅

呀郎應該冇咁多手毛

牙朗

Real Madrid and Juventus close to agreeing deal for Cristiano Ronaldo with significant developments likely in next 48 hours. [Sky Sports]

Cristiano Ronaldo to Juventus is a 100% done deal. Only paper work remaining to be completed. [@MomblanOfficial]

為左丙朗真係不為餘力

Cristiano Ronaldo is close to joining Juventus and today could be the decisive day for the Portuguese’s move to the Allianz Stadium. Ronaldo has agreed to join Juventus with the Old Lady who has offered the Real Madrid € 30 million-a-year for the next four seasons.

Today Jorge Mendes is expected to meet Florentino Perez to confirm Ronaldo’s desire to move to Italy and in the meantime Andrea Agnelli is reported to be flying to Greece to meet the former Manchester United star.

The Bianconeri president was spotted at Pisa airport this morning and according to reports he is currently on his way to Greece where Ronaldo is spending his holidays

Agnelli has reportedly taken a private flight for Greece and the route of the flight is being confirmed by FlyRadars.

Agnelli’s travel to Greece has not been officially confirmed by Juventus but sources in Italy claim the source of the picture is pretty reliable.

More news on the Ronaldo front will come thick and fast through the day.

搞掂 應該今晚官宣

好難講，仲有好多變數，傳聞都有幾個，又話佩雷斯要C朗公開講係佢自己想離開，又話佩雷斯想搵到人頂C朗先正式比佢走，總之就講到比佩雷斯閘住咁咗咁

Pictures of Juventus president this morning at Pisa airport leaving for Kalamata, Greece, to meet Cristiano Ronaldo

Decisive day: Andrea Agnelli has gone to Greece but the real meeting between those directly involved has not yet taken place. Mendes works to unlock the goodbye of #Ronaldo from Real Madrid. [Romeo Agresti]

咁耐架，我無著褲幾日喇

The board meeting scheduled for today at Real Madrid has been postponed until next Monday to clarify Ronaldo's future and possible farewell. Perez and Mendes still expected to meet in the coming hours. #Ronaldo [Sky]

空炮了

講真真係比呢單野拖左好耐下 希望高層唔好只係顧住搞呢個deal 都幫下其他位置補一補啲人返黎

都幾肯定唔會再簽其他人

會就應該轉硬 但搞咁耐 搶哂世盃風頭都第一次見

太轟動啦 有幾可會咁

Juventus president Andrea Agnelli has landed in Kalamata and taken a helicopter to Cristiano Ronaldo's hotel, ahead of a proposed move.

睇下有邊個走，可能仲會有人嚟，傳緊梅斯達菲

好似係咁傳放rugani

免簽

去希臘出trip賣法拉利姐
成班友褲都除唔切

Shkodran Mustafi has reportedly emerged as a surprise transfer target for Italian champions Juventus.

用rugani換佢

情感上想留rugani
但其實rugani都幾炸彈下

梅斯達菲仲炸。。。。

Rugani真係唔係幾夠硬淨，應付高波佢麻麻

咪就係 寧願留個本土啦
不過rugani打英超應該仲恐怖

Welcome Ronaldo

無睇阿狗唔清楚
不過意大利人去親英超都冇好結果

更加多埋身肉搏 呢個deal3輸我覺得
睇下sarri點用佢啦

情感上梗係想佢留低接班
但下季佢分分鐘淪落為第五中堅
有得去其他隊踢下對佢成長都有幫助

用卡達拉都唔用佢

其實rugani唔差，只係略嫌唔夠硬淨

唔出奇

不過去轟佢都未必有得出

真心唔想佢走

用到下波嘅，呢樣點都好過c3
不過唔夠硬真係好輸蝕

屌帥唔信佢無計 賣走佢睇下買咩人補啦 細梅不了

可能賣佢賣西瓜賣大巴奶要三揀二
唔係點有錢找數

真心唔捨得
你講換高甸都重好啲，梅斯達菲真你唔覺得有比rugani好好多

不過講開又講 意粉後生中堅真係無個話特別標青

最後係免簽梅毒

簽左既話希望只係雲加問題啦

冇睇阿狗，Mustafi好伏？

依家嘅梅毒可能仲差過巴大叔

比人叫走場狗
其實佢啲合作意識，位置感好差下

Please stay

有啲海鮮
咁實力又差唔多梗係撐自己友
話哂都睇佢幾年

姐係成日紅牌出場？

羅馬仔叫好少少

呢樣真
可能跟翻sarri對rugani都係好事
踢安坡里果陣明明好穩
真係過到黎俾屌帥雪到硬哂

Serie A giants Juventus are reportedly already preparing for the unveiling of Real Madrid star Cristiano Ronaldo.

In today's summit between #Ronaldo and #Agnelli, there will also be #Mendes (expected in the coming hours in Greece) [Romeo Agresti]

Ronaldo to Juventus is a 100% done deal. Not even a 0.01% chance it doesn't happen. Only bureaucratic things left to deal with. [@MomblanOfficial]

Juventus are waiting to sell Manchester United target Alex Sandro this summer before finalising a deal to get their hands on Bayern Munich full-back Juan Bernat.

Tuttosport say that Ronaldo is already preparing a farewell message, with his Los Blancos rein of the essence.

It is said that the farewell message will be a video, whereas Florentino Perez wants him to announce the exit in a press conference.

Ronaldo and his agent Jorge Mendes are against the idea and it could be a video message.

繼續燈

好撚好笑 咁岩今界世盃又死哂D話題最多既球隊 變到頭版變左牙朗轉會

DiMarzio

# CR7 at @juventusfc: we are almost there ... today #Mendes will give the green light to #Marotta (now in Milan with Paratici) to make the 100 million offer that the @realmadrid will accept. And then it will be countdown for his arrival at #Torino 👍🏼 @ SkySport

之前吹到150m依家又會肯100m 我就唔撚信喇

你班友仔死都唔肯面對現實

Sandro 50m up 啦

希望牙朗唔係水貨

Bernat正啊

This afternoon Real Madrid will agree on Cristiano's request for his transfer to Juventus for €100 million. [@jpedrerol]

Cristiano Ronaldo will leave Real Madrid to join Juventus (100M €), this will be made official this afternoon. [@jpedrerol]

Cristiano Ronaldo to Juve is a closed deal. He will play for Juventus next season. [Marca]

🚨Cristiano Ronaldo to Juventus is a closed deal. He will play for Juventus next season. It will be official in the next hours. [Marca]‬

喂，同步回post想點

Juventus have agreed a deal with Real Madrid for the transfer of Cristiano Ronaldo and an official announcement could be made in a matter of hours.

買返嚟都26m，70m啦

唔知牙朗破唔破到隊史入波紀錄

咪撚FF啦，人地踢緊拜仁，點會嚟祖記

C朗迷全面進場 以後多多指教

睇黎今次除褲冇死了

你又有道理

Fabrizio Romano
‏
@FabrizioRomano

Juventus president Andrea Agnelli is going to meet Cristiano in Greece. He’ll sign with Juventus until June 2022 for €30M/season, total agreement, he is waiting to finalize everything soon. ⚪️⚫️ #transfers #CR7 #RealMadrid

咁貴我地邊俾得起
得個吹字

大盜: 踢過世界盃就冇左個7號

祖記主席出直升機「帶走」C朗？

【體育】基斯坦奴朗拿度轉會祖雲達斯一事再有進展！祖記主席阿歷尼已前往卡拉馬塔，並坐直昇機飛抵C朗拿度的酒店。

周二阿歷尼被記者拍到乘坐私人飛機，從比薩機場前往基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在度假的卡拉馬塔。據意大利《天空體育》報道，阿歷尼為了直接和C朗會談，更出動直昇機，而C朗的經紀人文迪斯亦會在今天和皇家馬德里代表，就C朗的去留作最後的會面。

報道指，祖雲達斯很快便和皇馬定下8800萬鎊收購C朗，而C朗則已知會了皇馬，他希望加盟祖雲達斯的想法，皇馬亦傾向成人之美。對此，祖雲達斯明顯信心十足，阿歷尼甚至準備好用私人飛機，直接將C朗帶回都靈。可見斑馬軍團對這宗交易十分有信心。

C朗於2009年由曼聯以8000萬鎊轉會皇馬，其後為皇馬攻入451球成最多入球者。

圖片來源 : ©AFP

香港官網波衫印字都冇7號揀
得 3 8 9 10

Juventus have closed the deal to sign Real Madrid forward Cristiano Ronaldo.

An announcement is expected to be made later today.

賣走大盗，7號下季冇人著，所以冇得印

貝貝都冇

痴線

多人印基亞連尼，所以個‘3’字唔夠貨啫

Marca also says that the two clubs have agreed on €105M.

邊有咁順攤只係收多5m

求鳩其影架直升機就話丙朗坐上面
我都識啦

個銀碼咁假，險簽了

幾錢都要燈 輝哥

做市姐
馬路達揸左幾多手祖記啊？

我一直同你同一條船
根本傾緊3年後免簽
無理由宜家就除定褲

講左幾多次，係想你地面對現實
冇人明白我嘅苦心

就快大結局喇 仲燈 準備開香檳啦

馬路達：淡友收皮啦，我strong hold 了

15M 大法
剩係人工都要攤8年至俾得哂
C 朗邊肯

為咗慶足慳返100m嘅險簽開嘅香檳？

因住炒燶啊

簽四年姐係要攤32年俾錢丙朗
供老強咁供

下年又吹簽美斯，又升22%，你班傻仔慢慢等啦，簽個美沙比你地玩下算

Sky Italia is reporting that Cristiano Ronaldo’s agent Jorge Mendes will soon join his client and Juventus President Andrea Agnelli in Greece.

屌你美沙

Fabrizio Romano Verified account
@FabrizioRomano

DONE DEAL: CRISTIANO RONALDO FROM REAL MADRID TO JUVENTUS! ⚪️⚫️✅ #transfers #CR7 #Juventus #RealMadrid

等official

各路大佬都話係done deal

當年簽schick夠係done deal啦

咪撚就係，人地講下燈刁就個個都信，天真嬌咩屌

Cristiano Ronaldo from Real Madrid to Juventus, official announcement in 1 hour and medicals on next week! Done deal ⚪️⚫️✅ #transfers #CR7

小心過唔到體檢

以佢嚟講體測就冇問題嘅，不過係咪真係嚟就未知，官方宣布咗先講啦 馬總講緊個105m係港幣呀，對面仲未知

皇馬offical !!!!

El Real Madrid C. F. comunica que, atendiendo a la voluntad y petición expresadas por el jugador Cristiano Ronaldo, ha acordado su traspaso a la Juventus F. C.

Hoy el Real Madrid quiere expresar su agradecimiento a un jugador que ha demostrado ser el mejor del mundo y que ha marcado una de las épocas más brillantes de la historia de nuestro club y del fútbol mundial.

Más allá de los títulos conquistados, de los trofeos conseguidos y de los triunfos alcanzados en los terrenos de juego durante estos 9 años, Cristiano Ronaldo ha sido un ejemplo de entrega, de trabajo, de responsabilidad, de talento y de superación.

Se ha convertido además en el máximo goleador de la historia del Real Madrid con 451 goles en 438 partidos. En total 16 títulos, entre ellos 4 Copas de Europa, 3 de ellas consecutivas y 4 en las últimas 5 temporadas. A título individual, con la camiseta del Real Madrid ha ganado 4 Balones de Oro, 2 The Best, y 3 Botas de Oro, entre otros muchos galardones.

Para el Real Madrid Cristiano Ronaldo será siempre uno de sus grandes símbolos y una referencia única para las próximas generaciones.

El Real Madrid será siempre su casa.

皇馬官宣

迷朗加入祖記大家庭 佩狗死全家

OFFICIAL

l Real Madrid C. F. comunica que, atendiendo a la voluntad y petición expresadas por el jugador Cristiano Ronaldo, ha acordado su traspaso a la Juventus F. C.

未體檢
隨時話 C 朗體質唔正常體檢 fail

Dybala 再見

祖記呀朗all the best

皇朗迷祝福你地
朗會幫到你地拎歐聯

西瓜 大波拉 都要留

拎歐聯啦

見到乞衣米爛個post話點解啊朗要嚟祖記，唔嚟祖記唔通去你個隊黑哨支那乞衣隊咩

個topic

皇迷朗迷祝福牙朗係祖記拎歐聯

2個都留又正選的話比真歷會變可有可無

快d補一補後防啦，下年爭歐冠啊

朗迷到此恭喜祖記得到阿朗
相信佢唔會令你地失望 佢講過自己可以踢到四十歲亦相信佢可以做得到
祝福你地三冠在望 重奪歐聯

都希望皇馬有好表現
壓到巴塞

比真歷始終唔夠班

路過祝福祖記今年砌低賤種

朗迷轉會了 各位祖記大佬多多指教

曼迷 祝福牙朗 帶領祖記入歐聯

我之前都覺得美斯最勁
但岩岩開始我就發現 阿朗先係世界第一

OFFICIAL
l Real Madrid C. F. communicates that, according to the will and request expressed by the player Cristiano Ronaldo, he has agreed to transfer him to Juventus F. C.

終於射得出

朗迷大遷徙開始了

我就好冷靜咁睇賣幾多人填數

第一個賣你

你+西瓜+史仔

牙朗有份既比賽會盡量睇

CR7 ⚫️⚪️

燈左咁耐終於射得出

見到你好用力

恭喜

恭喜
Good Luck C7

要轉睇意假了
大約咩時間

FORZA JUVE!!!

難得有big name喎

😂hv wiki see

屌你老母要幫襯tvb買mytv super睇意假喇！！

迷朗所以入嚟得唔得？

會唔會賣人架

係時候黎多d呢邊睇波啦

朗迷轉會

聽講今年祖記會大滿貫

輝哥好波

叫邦老師同保方情何以堪

燈神

希望唔好賣走咁多人

但就可能要賣人
希望留得哂原隊
賣基迪拉 好喇 求下你

係咪有得睇 牙朗+dyba

100M買老將好大風險

祖迷開心死啦

呢件祖記CR7 一定會買一件作為支持阿朗既決定

十文字巴打你燈到牙朗黎有咩感受

轉會過黎祖記了

呢到好似出左公海咁

各位朗迷好

我唔知屌帥有咩新 idea
正路比真歷有價有市應該會放
我係想佢地留到 M 子
佢嗰種偽左翼高 work rate 打法應該好挾 C 朗

迷朗在此報到

轉睇意甲了

真係幾擔心dybala走

應該唔會啦 唔係牙朗點會仲肯黎

意甲見

成隊祖記有冇邊個配合到朗哥

朗迷報到

做得好丫ching
完美咁發揮到作用

唔識點justify
但應該會令祖記多咗勁多fans

已加捷徑 我朗萬歲

你都傻嘅
Dybala Costa 貝貝 sandro 呢啲有價有市梗係賣黎套現啦
迪奶 屎仔呢啲冇人要嘅咪留隊同丙朗踢波囉

賣西瓜都未賣帶巴啦

隔離po成堆垃圾球迷

以後睇意甲算

雖然我唔信C朗得兩年貨賣

adidas定nike

多謝

新球迷報到 皇區太多垃圾 想加入祖記大家庭

我覺得我嘅燈力去到另一個層次

Electronic Arts
‏
已認證帳戶

@EA
36秒37 秒前
更多
Where to buy Juventus Jersey

輝哥呢個轉會窗好忙

過去5日祖記股價升咗25%

大家下個目標邊個

我個名終於用得到

同感
成班串柒柒唔用腦

其他會球迷路過 想問會唔會搞阿朗波衫團？

牙朗 你以後要加油牙

迷朗 估唔到有一日要睇祖記d 波

15年朗迷加入
10幾年冇睇意甲要睇了

佩雷斯攪到阿朗出走
應該帶埋海量fans 黎祖

朗迷留名

官網store入唔到

你有無搞錯
史仔有世界第一聯賽英超想要
馬總係靠簽 C 朗至令史仔勉強留低

幾時有歡迎儀式

淨係波衫都填返有突啦

唔好賣戴巴拿呀
前面文素基治
左朗,中戴巴拿,唔好折骨呀大佬

好多留言

波衫團呢喂

我好撚心急

想買新祖記波衫

頂多賣西瓜姐我覺得
Dybala見到牙朗黎都唔肯走啦

咁都大風險
成個球壇有邊個夠佢有作用
世界第一當之無愧

祖記波衫大家邊到買?

朗迷
但都係皇迷
決定支持埋祖

一路有睇開意甲

買波衫

呢個真 淨係歐聯先會睇意甲睇highlights

大巴ig 歡迎牙朗

Fifa19封面會照舊定祖記

已經買左機票去意大利

14年朗迷加入
但有睇開意甲西波

其實祖本身都夠實力贏歐聯
兩次入決賽
仲ko過疤
牙朗加油係祖都贏一個番黎

西瓜知道 C 朗黎一早放定風話唔走
以前皇馬又挾開
未有 C 朗消息時仲傳緊去車
一有 C 朗消息經理人即刻話係祖記過得好開心
馬總唔似會放佢

西瓜都90m啦 牙郎咁嘅質素仲未係老將
100m 4年約真心抵到仆街

Title成功燈到

正式轉會做祖記fans

好想睇下祖記歐聯456皇馬

呢到我話事 各位手足好

有 幾大風險
祖唔係玩老人出哂名咩

應該轉祖

前面訓身左牙朗
中場免簽左 Can子
後防 Caldara回歸 + 等 B4續約
今季轉會是咪已完

你返去 A米啦好嘛

希望留到努力加

M 子走的話左邊一定要補人
宜家都仲未補返 Asa 個位

有無手足簡介下祖記咩環境

少聽祖有青訓系統

自膠 係Rugani

曲線啊ching

咪就係

決定睇兩隊踢波了各位好

誓死隨我郎

燈唔到史仔 ga la
呢啲球王百毒不侵
放棄啦
集中火力燈 Sandro 好啲
呢個好似危危地

咁鍊多人

大家好

好！我試下

祖個post開始熱鬧

幾時開季

燈走迪奶pls

祖同意甲都係大贏家

戴巴拿冇得同小花拍,可以同牙朗拍都好
冇衝突呀

輝仔抄未

咁祖前場競爭好激烈
Dybala 牙朗 西瓜 大盗 DC
4-1-5 ?

西瓜
牙朗 Dybala
大盗 DC
比真歷

話買佢有風險既究竟係咩人黎
大把球會恨都恨唔到,你估而家買個頂級球員咁簡單呀
作為當今最高級別既足球偶像黎,睇下祖記股價
睇下佢一黎引發既騷動,而家幾熱鬧
根本冇其他人做到

賣斜恩迪奶 買中場啊

仲有m子

諗到都興奮
牙朗+Dybala=美斯

大家好 新球迷黎報到！

保方可否番黎

個人意見
有錢但成日諗縮數玩分期
簽人通常唔理歲數
30後照重用
好重視免簽 target
幼齒通常外借或 co-own
表現好再 buy back

另外就係球員想走唔會留
幾重心都會照放

M子老啦，上季好多都後備

祖係咪真係咁多閒錢買人

C朗>小花

Dybala>小花
Dybala自由球勁到啪啪聲
根本就係半個派路

有拖冇欠
呢輪好忙啊

大家好，曼皇狗報到

M 子年紀係祖記邊算老
你睇巴大叔

有d心得wor bro

其實祖記都幾有錢
加上老細都算有錢

仲有另一個呢

好似買左4件？

其實錢就唔係冇既
話晒有自己球場連其他配套
再加上歐聯
不過就一路睇盤數睇得好緊
先會睇落覺得冇乜錢
啱啱仲有新既 training ground

Perin Can Costa Cancelo CR7

今季暫時:
Perin 12m
Cancelo 40m
Costa 40m
C. Ronaldo 105m

有自己球場後加上歐聯之前獨大
係意甲收入上嘅 competitive advantage 平心而論真係大到有啲唔公平

而 C 朗嘅級數
無閒錢都應該要計計點簽啦
自己知自己事
有幾何呢個級數嘅人肯黎
通常係掉返轉打起咗就放

做咩有人推返我係連登嘅第一個祖post

Emre can?

Sor 我眼殘睇唔到21個post諗住開，點知原黎有

yes

5件

仲有個幼齒 Favilli 7.5m

其實一億真係抵屌到仆街

頂替保方既龍掂唔掂架
唔係衰係龍上面

唔係ccc尼就得
世盃見佢真係on膠膠

又可以睇屌帥既排兵

冇咗啦

Perin唔差但我覺得未算一線，加上大傷過鳩估應該唔會擔正
CCC尼大賽經驗豐富好多，但係柒事都唔少
加埋而家條後防

咩台買左?

繼續分期付款大法

好撚多人

Costa 40m
Can 0m
Perin 13m
Cancelo 30m(分期)
Ronaldo 120m

Ccc尼真係 爺爺唔要就知咩事

過兩年可能拖丹嚟埋

我思疑佢有份叫朗過嚟

好唔知點咁阿朗去祖記，不過意假咁又俾佢帶返起

官方張圖後面整到咁難睇嘅

保方傷果陣佢真係打得好，perin左右腳都好似斷過
我都唔知佢點搞

過一排就走架啦

隔離有祖雲達斯朗球迷區

屌
好想睇保方同牙朗慶祝既畫面

咁又唔好咁講，意甲由幾前起已經係歐聯都有一定位置

美洲挑戰盃

Bein sport 自己播
好似$68/month
Or $748/year

意思係上網睇？

我意思指會多人留意返同睇，自從祖記降班之後就算上返黎做班霸都冇以前有線播ge時代咁多人睇

利伸：尼維特死忠

係咪播足全部意甲比賽?

係咪要轉波衫

我擔心中堅多啲
C3 成日傷
巴大叔都開始老退
賓拿迪亞未到歐聯級數
Caldara 同 Rugani 進步不似預期就...

自從假波事件，祖幾努力都好，都係比人話假波

應該係

一定會轉
但又要影過相
希望佢唔係剃短個頭個陣影落

祖po從未試過推得咁快

古仔夠唔夠pop唔讓7號

唔知
但上季祖記賽事好似播足

Rugani近 2季都冇乜機會上陣，想進步都難

大遷徙

12碼本身who射

當初浸多季就好了

希望caldara會多d機會 rugani都似走硬

冇計，就好似監躉咁，d人點都會帶有色眼鏡
同埋個獲真係跌得好大，邊隊波都一樣

唔夠啦，不過早幾日佢都好似話會讓

Dybala

要珍藏了，game開頭唔知祖對邊隊

應該繼續英超

朗迷入晒黎
就算唔係迷朗都入黎八下，証明佢影響力幾大
今次祖記買波衫都賺死

應該唔會同18個開頭一樣
肯定有新嘢
話唔定係朗入黎祖主場然後全場full一齊siuuuuuuu

認真
唔係迷朗但都想入返件

好快快D睇呢隊新祖
唔知會有咩新變化

但佢都有兩隊對決架
定係fifa趁機改走牙朗，換世盃神射手

Perin 同ccc尼都唔掂 咪叫m子打龍囉

對糷，意大利國家盃

股價過去5日升咗25%
唔係2.5%
淨係呢樣都 fat fat 了

以為係賤種做名宿，點知去意甲踢班霸，我都未接受到

我覺得會賣希古恩

咁快認定大佬

阿朗拍大巴拿 好想睇

係國家隊無得同小花踢 今次同牙朗踢 要證明自己世界盃應該畀佢上陣 而唔係坐後備

講起世盃就火，個美沙轉到會未

應該唔會 始終咁震撼
同埋牙朗係代言人嘛

好似話多仔想簽

球皇美沙唔知係邊個角落了
見到佢都想笑
波都未控定學人踢波

簽完多仔應該會變中下游球隊

國家隊同小花做隊友
球會同阿朗做隊友
夫復何求

撞左球王位冇得踢

老老實實而家真係好想快 d開季
好耐未試過咁想睇新人落場

想睇cr7 x 大巴拿

朗fans轉會

Good name....

今年世界盃好多人未返得切黎 我怕開季瘋狂失分追唔返

高橋預言成真

保方心諗:

天意弄人

見到有巴打買左
可唔可以教我響邊買？
想睇下保方

位置黎講C朗戴巴拿一左一右
前面希古恩
4-3-3
中場比真歷 Can 馬杜迪
屌帥要變陣 4-2-3-1 都得
但比真歷戴巴拿要收起其中一個

下年意甲咩台播..

買埋oce就正

辣殺，不了

搭牙朗就勁番

要迷祖了 多多指教

好撚驚小組賽炒曬
上屆皇都輸俾熱

我地都差啲輸比sporting la

千祈唔好雷聲大雨點小
我仲好期待歐聯

睇黎佩雷斯真係好想迫走 C 朗
1億俾祖記分2年找數

幾時抽歐聯？

馬總分期大法真係好撚勁

好撚興奮呀

希望唔好賣太多人

我哋都沒有忘記

保方好慘

燈多個加盟常無數ok？

原來分期

大陸個大麥網

我想睇你直播找數多啲

你幾時找數啊？

你找咗先，你找咗我抄夠兩次

希望大家找數，唔好走數

press release:
Juventus announces that it has acquired, definitively, the performance of the Portuguese champion for the next 4 years.
Juventus Football Club SpA announces that it has reached an agreement with the company Real Madrid Club De Fùtbol SpA for the definitive acquisition of the right to the sports performances of the player Dos Santos Aveiro Cristiano Ronaldo against a fee of € 100 million, payable in two years, over the solidarity contribution provided for by the FIFA regulation and accessory charges for € 12 million.

出面班傻西係咁話我祖要賣人填數
我祖年年聯賽歐聯分獎金分得最多
仲多過冠軍
儲埋大把錢

今場普巴同馬度迪好勁

馬度迪傷出

保方會唔會比尼馬包皮教壞

仲行到 無事嘅

做咗咁多年人，咩未見過吖，要壞一早壞咗

但得支付寶

世三追住黎撞

出面個個讚簡迪
我懷疑佢地將簡迪同馬度迪搞錯咗

我用呢個

有信用卡，target都係方便外國人買
btw, 拿，我都係第一次幫襯，未知有無伏，等緊出票

不過見佢online cs都覆得幾好幾快
facebook page都有d鬼佬買過留comment
所以試下

有冇的揀位？

朗

朗迷下年要支持祖記了

初黎報到，各位大佬多多指教

對袓認識只係睇過歐戰 下季想睇朗哥
想問tvb冇左個bein sports, 係咪冇意甲睇

希望我朗幫到大家手

Juventus have transfer listed Higuain and Chelsea could make an offer after Sarri signs. €60M (3-years contract with option) #calciomercato

Multiple Italian sources now suggest Juve will pay for the massive deal thanks to Chelsea finally being able to hire Maurizio Sarri from Napoli.

Juventus will pay for Cristiano Ronaldo by selling Gonzalo Higuain and Daniele Rugani to Chelsea for €100m.

60m的話就放啦

bein sports 會播
$68/month or $748/year

始終覺得唔應該放Rugani 可以再比多年佢

放得過
不過覺得佢好慘
好似我地過橋抽板咁

如果中堅無其他人走
咁佢分分鐘係第5選擇
都無計屌帥唔鐘意用佢

屌你老母
一夜多左15頁
樓主柒左了

個標題好柒

迷朗報到

lm先

其實我都唔太想放 上季其實都試過前面啲人一次過傷哂 所以其實有閒錢好應該留住佢 不過咁睇 如果放走佢辛度可以留咁我寧願西瓜走

尢文圖斯

我朗

發達啦
劍指歐聯

你地估中前場會有咩人走

尋飛

痴線 官宣左就快12個鐘 個online store 仲係咁難入

睇嚟以後都要輝哥開po
d攻力勁到

祖區手足準備好開季反朗嘅全面進場未
佢哋無性的

唔怕 果班大份份反開蝗

乜cctvb下年無左bein咩？

輝哥幫幫手燈下屎仔
下季真係唔想見到佢

無架啦
Cctvb 個體育部摺咗

祖記點解會買啲咁嘅人㗎
死老嘢踢多幾年都收皮啦

專心培訓戴巴拿係咪好囉
同埋快啲同sandro續約啦
同埋比下機會嗰啲Pjaca好過啦

各有一半啦
但係佢哋盲反起上黎真係唔係講笑

你都有資格話人盲反咩

笑咗 行開啦屌你老母傻鳩
我幾時有盲反
我反你班傻鳩盲反/小花迷咋

你又屈人支持矮仔隊
你日日咪攬住避孕套球王燒炭囉
反正過唔得幾多年都收皮㗎啦

1億真係買佢啲波衫㗎咋
你唔係以為仲有好多貨淨呀

洗撚屈鳩你咩屌你老母

你又來呢啲咁撚好笑嘅
好明顯就係憎鳩你拉閪啦

留個言就話撐矮仔隊
我都成日喺閪馬留言區留言㗎

反而你就唔好扮人哋祖啲球迷啦

正一佗衰家搞到人哋隊波俾人抽

係啊係啊 留句言
做疤狗又唔認

朗迷 而家佢轉會我唔可以支持埋祖
好似你咁咪撐隊疤都唔敢認

都叫咗你囉
快啲攞埋我喺皇區啲留言囉
一定多過矮仔隊留言區

我撐皇馬一定多啲啦

Btw你真係唔好再佗衰家搞到人哋嗰隊俾人抽啦

笑死
快啲躝啦住太安樓嘅傻鳩
做狗又唔認
block鳩你就唔撚洗煩

跟住你個避孕套周圍走

話叫咗你抄返我皇區啲留言出嚟囉
我仲留得密過矮仔隊區

你真係名副其實三姓家奴養唔熟
係咁跟住個避孕套走

特登搵返以前啲留言咁撚關心我
而家又block鳩我

你啲態度咁撚好笑嘅
係咪唔夠人講自動收皮

朗仔

我係咪入錯post 成個post唔同咗

你入黎大家都好唔知點咁

真係好撚好笑 去太安樓食啲嘢又話人住太安樓

避孕套球王啲球迷咁撚好笑嘅

真係影衰晒所有避孕套球王球迷

仲有你係咪歧視隹太安樓嘅人
好似都係屯門皇馬仔其中一個咋喎

大佬唔好意思

咁又係嘅 我無咁忠心 撐疤又唔認
我迷朗 撐埋祖又唔得 好似你定撚咗規矩咁
Btw 要搵到你有幾難
88啦傻鳩

你好撚關心喎

至少我唔會嘥時間落你身上查返以前講嗰啲咩

因為根本就係曬時間

你呢啲養唔熟嘅傻仔真係唔好喺度獻世啦

賣希古恩唔係唔得
前題係 M 子要確定留隊
如果唔係點都要補返個前鋒
賣 Rugani 同樣祖記都要補返個中堅

唔係有Costa 右有 古亞達度咩？

中堅一定要入啦如果佢走 但唔該搵個後生d

死番出去啦賤種疤狗 做狗又唔撚認 縮番入你個疤狗竇到圍爐打飛機啦小學雞 做狗做到你要走入人地球迷區圈子博屌 疤狗真係弱撚智

馬總：已入 Caldara，一入一出全部係我計算之中

即係直接上bein sport訂再用apps睇

大盜打開右邊
Costa 打到左邊但近年都係打右多

又多一個

又係呢啲低質狗

夠你條賤種低質?低質到走入人地球迷區博屌? 咁撚鐘意比人屌唔去砵蘭街賣屎忽

自己死入嚟叫人出返去

又屈人係某隊球迷

呢啲人真係好折墮

巴大叔都37...
唔好要佢老人家咁辛苦啦

有冇人知delay幾耐

唔係某隊球迷又死入黎博屌?我係朗迷佢轉左去祖我入黎傾有咩問題?

你又唔係祖迷唔係朗迷又自稱唔係疤狗咁你死入黎博屌做乜春?前世做開雞周圍比人屌? 知你博屌都算但估唔到原來係公廁 鐘意周圍去比人屌 陰鳩公

馬總logic
由當初話高甸頂貝拿迪亞 到而家rugani走唔買人
最已陣

無錯

但冇廣東話評述，雖則無線班講波佬廢既

乖啦夠鐘食藥啦
返去狗竇啦

又屈人係某隊球迷

你啲招數真係好撚低賤

點解嗰啲避孕套球迷成日做埋啲咁撚低質嘅嘢

之後就一大堆9 up
真係好撚折墮

唔該D 朗迷/新祖迷 唔好帶D 罵戰文化入黎,
傳統高登/連登/FB的祖迷都比較低調, 默默支持自己愛隊, 少挑釁。 當然贏波串一兩句, 開心下無問題; 輸波俾人抽兩句水, 都要有胸襟。就無謂下下問候人全家。

因為大家都係欣賞足球, 尊重對手, 好波都會企起身拍掌, 亦間接促成C朗願意加盟祖記。

希望你地慢慢由支持C朗變為支持祖雲達斯。

唔撚識睇中文?冇屈你係咩隊球迷啦 剩係問你唔係祖唔係朗咁你走入黎博屌做乜春? 做人做到你咁弱智不如索性死撚左佢啦 鐘意周圍比人屌

碌上幾頁，罵戰球迷已經全面進場左

我地不如講返史仔基迪拉佢地幾好波算啦

和平啲

屌，上年為左睇意甲特登裝左佢個垃圾MYTV SUPER....................

垃圾反朗又入黎嘈 好撚柒煩

其實點解D人咁撚有心機，完全無意思既謾罵可以互屌幾頁

你慢慢啦

而家Condom仔俾人用完即棄咁大件事

一定要慶祝下佢啦係咪先

支持condom仔比人拋棄

7月30停播

睇黎我下個topic要試下燈鳩基迪奶先得

冇計 牙朗搶左花花世一個位 花迷受唔住打擊咪周圍吠

屌老母TVB

我個MYTVSUPER都係裝香港寬頻送,
我100%用黎睇意甲, 無睇佢其他台,
宜家BEIN SPORT 只係每月$68, 其實幾抵

Ok 明白

之前mytv super 用app 睇$240 一年抵d

如果佢delay30秒內就裝 大陸果啲平台都係咁上下
如果好似now player就不了

Cristiano Ronaldo could be in for a major tax dividend if he completes his move to Italy.

According to Corriere dello Sport a new fiscal law in Italy allows tax contributors moving to the country to pay as little as €100,000 in taxes on earnings made outside of the country.

Ronaldo would benefit because of his huge commercial income from around the world.

It would be a marked change from the player’s situation in Spain where he has been taken to court over unpaid taxes and is expected to reach a settlement this week for €16.5million and a two-year prison sentence that he will not have to serve.

京東可以微信
我用微信綁visa俾

應該可以吸收多啲球星黎意甲

無睇一陣就幾頁變咗駡戰 咩事
以前我地最多抽下自己球員水

Condom

感覺好唔真實

祖迷好低調

Incubated (like a flower) in a green house

你唔係話明嘅咩

你唔好同人駡戰啦

Condom仔今次以後都係咁先㗎啦

無啦啦係人哋祖區講矮仔
仲話 “我明”

我兩年前買，剛好到期，所以好彩唔使再俾錢yin

大家覺得sandro走唔走？
體能好，出波唔差，攻強，巴西人，講萄文
好似幾夾阿朗

一早應該續約啦
有冇人代替到佢暫時
起碼仲有三四年貨仔玩

同埋唔該用多啲Pjaca

我果個未到期 想cut了

講真左閘好難搵返個同佢同級，唔好話好過佢

我都未到期，無意甲基本上完全唔會開佢個MYTV SUPER

上季唔知做咩突然沉左
不過都好，少左球會 J佢，賣左要搵返個好既替補好難

得閒講吓基迪拉同史仔咪幾好
話唔定史仔肯教C朗史仔式轉身
令C朗更上一層樓

若辛度走就買埋馬些路

有冇人因爲呀朗做左忽然祖迷

曼聯佢地仲J緊佢
係睇佢想唔想走
真係走要搵返個好嘅都難
馬些路？

好驚馬總忍痛賣屎仔埋牙朗條數

不過上季真係踢得幾差下
asa表現好過佢

新人報到

牙朗本人

依家唔洗留名搵祖post 好唔慣

佢踢得差間接影響埋三子表現
前年三子打左邊打得好好

我朗世界第一

Pjaca 應該冇咩機會架喇，C朗打左邊的話佢一定唔使出，c朗打中間就一定哥斯達行先

佢傷完表現亦唔見得好
高危套現對象之一

我

應該都賣硬
傳緊去費倫天拿，不過希望加翻buy-back clause
借去史浩克04本身都好地地，但經理人衰多口結果之後出得勁少

我都覺得佢上季無咩心機踢咁
不過市場上無幾多個做到佢做嘅野
唔通真係ff馬些路過黎陪阿朗咩

馬些路係勁，不過大家唔好FF咁多，同埋如果買左佢,出齊佢+Cancelo = 左右一齊放題
依家最可行係留Sandro
不過上年佢D狀態真係
希望今年佢無份踢世界盃會激起佢鬥志啦

去費倫好似話用嚟交換基艾沙，我要防中呀屌！一個硬淨嘅防中呀！

本身有得出下，表現都唔差
不過季尾真係坐多過踢
依家佢應該要被套現了

馬些路不了，有上冇落

買埋阿朗pjaca更加冇機會出
賣佢我贊成，不過最好加buy back clause

基艾沙
費倫點會連續兩年賣隊中皇牌俾我地

冇錯
買馬細佬不如用返辛度

點解仲j c朗仲打左
明明已經偏左去中間

點解祖Post都有罵戰
仲要唔撚係祖迷

牙朗迷留名

當屎仔冇到

想問下目前祖打法係點 岩唔岩呀朗踢

基艾沙不了，太多類似既球員係陣中
要佢不如扶正貝貝仲好

梳牙
因為牙朗而家開始迷埋祖
新人報到 以後會低調

屎仔係技術型ok?

點解有保方？

戴巴拿 C朗 哥斯達 橫掃

屌師嘅進攻戰術就係冇戰術，等球員踢天才波

宜家太多中場
每場出得兩三個，唔賣人應該好難買多件
馬神，比真歷，迪奶，馬杜迪，安尼簡，屎仔，賓坦古
加多個嘅話，馬神同賓坦古應該會出得好少

Mytvsuper個廢盒有包埋嗎？

去到七月就無

迪奶 屎仔 可棄
比真歷我都覺得可以賣

因為保方去左psg

除左比真歷外其他偏向工兵，係馬治斯奧有少少創做力，要個派牌既中場就真

ching你唔好亂講野

買savic放比真歷

屌 依家講野下下要曲線

重點真係冇個硬淨，要搵個中場掃到波嘅垃圾佬先得

屌師戰術：亂鳩咁踢

.......終於拎得出黎用先黎冇

馬杜迪

好癲 點解仲去1線隊 psg個龍走了？

得馬杜迪做到下掃蕩
最理想當然係換走迪奶同屎仔做savic
但宜家都無咩可能

我覺得佢唔算好硬淨，又多傷

C 朗真係識揀
國內可以踢養生波刷數據
歐聯又有力歐冠

應該調翻轉
本身PSG嘅龍睇黎要讓個位俾保方

牙朗準備係意甲瘋狂入波了

係時候反祖記 但係我又中意大巴拿

依家乜都冇，執柒咗佢啦

香港官網已經有得印
知唔知今年衫後面有冇印cygames?

點會冇呀 簽咗3年約

我都會訂，遲d再印歐聯章，反正歐洲賽冇cygame

未有得印cygames
On9

咁快有得印

而家好似申請唔到做會員買唔到？
利申：朗第一風扇

個number應該早幾日就定咗，所以快啲

香港fans club 8月先截

其實經官方係咪最快？定香港波衫舖會快少少？

上祖記hk store買啦

Official store 買900000%真字真衫真章

祖記會然有折，自己諗

我想呀但我㩒register 佢冇反應

屌我再搞搞先 已經feel到祖記有愛

朗迷全面進場都好 唔洗俾AC班人惡哂

推！唔知手機咩事禁咗隔離個箭嘴

今次撐你

希望只係一兩日嘅事

上季佢好似冇乜建樹

學ADP10 話齋：good choice

嗰晚Asa最後一場出唔到……堅傷心

講出重點

你呢句好好笑

比真歷可以賣，上季表現真係唔得
囧唔鐘意出賓坦古，但佢應該俾多啲機會呢個後生仔

而家好多時將D10放上邊鋒打
我記得上季好似打攻中
其實佢打咩位發揮最好

希望呀朗踢祖有得踢正左翼 係皇要打中鋒真係差咁啲

@十文字一輝繼續燈丫唔該

有埋細佬就無敵左路

我都覺得比真歷未到好好
特別係防守時成日手多多
一係推佢打前啲等佢做少啲防務
btw賓坦古上季算出得多架啦，起碼多過馬神
屌帥應該唔鐘意馬神同魯加尼多啲

呢句真

細佬左路出波狂轟頭槌

辛度我覺得唔差過細佬

幾時有長袖衫賣？

賓達古踢世界杯果幾場我都有睇，踢得都唔差
屌帥真係可以俾多啲機會佢試下

冇睇祖呀sor 只係覺得c朗同佢夾慣如果佢真係黎埋左路會好屈機咋

又係時候諗po頭
[C朗強勢加盟祖記再跟基迪拉學踢波]

咁快爆左1個

可否賣走Khedira

永續基迪拉

唔洗sor
我覺得辛度都會夾到阿朗
辛度同細佬一樣都係攻強守弱嘅閘
但後生過細佬 體能應過會好少少

我最後響呢個網買左5張
但無得揀位
係咪基本上都係連位

我相信係啦
早2個月有親戚幫手係d大陸網買6月深圳果場巴迪高果班老鬼波飛都係無得揀位
最後收到都係連位既

btw你可以online cs問下，秒覆的

阿朗星期日/下星期一去都靈備medical test加入球場present

［醒下啦，有c朗加盟基迪拉點會離隊］

都得

燈到基迪奶走
幫輝哥開頁維基 ok?

今晚香港時間8點半 perin press con
睇下佢會著咩no.

一星期都唔洗就爆一個POST

C朗可否不要老

it’s miracle

再下一個post 要執執版頭了

改名了

前所未見

forza juve

熱鬧

Sarri去轟 西瓜

想印大巴拿
但係都係等開左季先印

推番上攻中位會好啲

岩

3日一post no problem

輝哥幾時抄wiki

準備轉會祖記

Fiat workers strike over Ronaldo
By Football Italia staff

An Italian trade union has announced that Fiat workers at its Melfi plant down south will go on strike over Cristiano Ronaldo’s €105m transfer to Juventus.

It is thought some of that fee will be paid through sponsorships by Juve’s parent company Exor, which owns the likes of FIAT and Ferrari, prompting a furious backlash from the Unione Sindacale di Base.

“It’s unacceptable that while FCA and CNHI workers continue to make huge economic sacrifices, the company then spends hundreds of millions of euros on the purchase of a player,” it said in a statement.

“We’re told that times are tough, that we need to resort to social safety nets, waiting for the launch of new models, which never arrive.

“And while the workers and their families tighten their belts more and more, the company decides to invest a lot of money on a single human resource!

“Is this fair? It is normal for one person to earn millions, while thousands of families can’t even get to the middle of the month?

“We’re all employees of the same owner, but this difference in treatment cannot and must not be accepted.

“The Fiat workers have made the company’s fortune for at least three generations, but in return they have only ever received a life of misery.

“The company should invest in car models that guarantee the futures of thousands of people, rather than enriching only one.

“That should be the objective, a company that puts the interests of their employees first. If it isn’t, it’s because they prefer the world of football, entertainment and everything else.

“For the reasons described above, the Unione Sindacale di Base has declared a strike at FCA Melfi between 10pm on Sunday July 15 and 6pm on Tuesday July 17.”

祖雲鬥心好差 阿朗黎左都係好事

鬥心眼神型

唔知朗朗著幾號呢

7

好想快d印

官網有喇，早買早享受

新一集fm幾時出 想用祖記

通常都係 11月

啱啱落左單

我果件讓咗比人
之後再買番件主場Can

牙朗想印2客，睇leak圖好似幾型

燈到迪奶走你幫我抄wiki ok？

PSG are interested in Bayern Munich defender David Alaba, according to Sport Bild. #PSG #FCBayern

啱喇！簽艾拿巴好過簽辛度

佐真奴去轟唔去鏝
不如考慮下我地個基迪拉

Paris United / SPORT:

Adrien #Rabiot's mother met several clubs including FC Barcelona's leaders. The latter have aligned themselves with the player's salary requirements (600k/month).

The player gives priority to the #PSG. But #PSG need to accept to met the player's salary requirements (600k/month).

FC Barcelona and Juve are willing to buy it.

撚有錢俾咩

唔知係咪太多人上個網 岩岩load唔到

想要長袖

買牙朗都要二換一，買埋拉比奧特真係又唔知邊個走

我頭先先入完渣喎

咁益我
跟

有冇祖迷開22 頭版整好少少

我想睇c朗配屎仔

好！
咩header好？

下個 post用咩 topic

幾期待牙朗會發揮成點

永續迪奶

醒下啦，美斯點會黎祖記

蛆狗手足下個po叫醒下啦，奧燒點會黎祖記ok?

不了 奧燒咁勁 祖配唔起

幫幫手啦，牙玉鍾意啊

Perin 揀no.19

marcelo follow左祖記ig 同like左公布cr7加盟張相

蝗區講

Ccc一號

空一年先啦不如 邊個有料邊個去著

19號啊Perin著

like吓相啫

醒下啦 馬些路點會黎祖記

官網賣緊1號ccc

[屎朗配屎仔]祖雲達斯球迷區(22)

要買埋寵物比牙朗

路過
細佬講過阿朗走嘅話佢會跟埋走

唔撚係掛
講吓啫

marcelo follow左祖記ig 同like左公布cr7加盟張相